以前「真漢子」前「真漢子」後嘅連登仔去晒邊

依家地盤佬隨地吐啖 叫雞 食煙 娶大陸臭雞 爛賭 去完廁所唔洗手

利申 潔癖地盤佬

仲柒過周杰倫咩

here